\assignementTitle{}{10}{}

Имеется смесь йода,
речного песка и кристаллов медного купороса, к ней добавляют избыток воды. 

Выберите действия,
необходимые для разделения данной смеси на индивидуальные компоненты, в нужной
последовательности:

\begin{enumerate}
    \item выпаривание/экстракция/отстаивание и декантация/дистилляция
    \item выпаривание/экстракция/отстаивание и декантация/дистилляция
    \item выпаривание/экстракция/отстаивание и декантация/дистилляция
\end{enumerate}

\answerMath{
    
1 - экстракция/отстаивание и декантация, 

2 - экстракция/отстаивание и декантация, 

3 - выпаривание.}